認真 80後最該組成愛心關懷年輕人小組

老老實實 80後好多已經三十步入40歲
他們不是廢中
不是老屎忽
完全支持示威者 及理解他們的行為
好多80後都想沖衝
但因為有家庭要返工
唔可以放盡
其實見住後生咁樣做都好心痛好想支援

冇錯就算唔上前線出力唔出錢都好
都出下口留下意關心其他同路人嘅

絕對認同！90、00後，有咩幫到手即管開聲，我當左你地係屋企人，幫到一定幫！

無論幾多後，都要關心香港嘅年輕人，佢哋係因為我哋冇為佢哋種樹，所以先冇得遮陰😭我哋係冇理由唔關心，唔支持佢哋嘎

利申 80後
2003年71 己出
最希望救返梁天琦
佔中時928食過催淚彈

其實好得意
80好似劃左條線出黎
80前果班相對係比較多藍色
80開始就相對黃色多

時勢造英雄

我地80後真的很支持呢場運動
出錢買物資 課金比立場
Facebook筆戰 和班非遊行

但我知仲未夠的
我地要再出多d力，再企出d
多謝年輕人

真心覺得我呢d 80後老屎忽虧欠左佢地

雖然用咩咩後都好stereotype
但普遍80後入讀大學的比例高了
應該同教育有關
流行文化如電玩漫畫都係80年代嘢

anyway 我與年輕人真同行

例如呢？

80後都有夢遊

大家都是真香港人，不用分得那麼細

我識得唔少90後好藍㗎！
都唔明點解廿零歲就咁

90頭既我都好應該出分力
幫到乜都要幫

無乜嘢幫到你哋年紀大咗真係有負擔
唯有課吓金

冇得咁計
要咁計要計到去秦始皇

總之各有各做
80後普遍都唔會投工聯會民建聯就是了

咁不如叫70後啦，80-89出世嘅，97時都係7-17歲，亦未經歷香港黃金時期㗎喎⋯⋯

年紀大真係會倦得快

可能新移民

純粹覺得後生果陣太過安逸，好多野唔識爭取到知道無左果陣已經太遲
其實呢d野係一代一代咁積落黎，要班小朋友承受總覺得自己做得唔夠咁，但又已經唔似14年果陣咁勇敢可以衝到最前

我想補充少少
90後00後冇機會知97前係點係咪真係咁好？

我可以答你 ： 係！！

利申 1997年 我中五 會考

的確到689後先急劇變差

推

我遲你一年
今次真係估唔到班後生行得咁前
自愧不如

今次開始覺得自己老

其實個人覺得最明顯開始轉變係習敗敗上任，一大堆部門成日公開對香港指指點點，仲越企越硬
以前就比較傾向放任香港，示下威就肯收返個23條

其實係習上台就唔同晒
江胡都有大概跟河水不犯井水
係習開始毫無顧忌

遲你9年
06年先考

平叔

30歲我都仲好衝得啊

土生土長

一四果陣都仲覺得自己好熱血
可惜到左今年已經變左個廢中

運動員來計
35歲後大多走下坡
37/38歲 九成九要退休

14年果陣第一次爆發咁大規模示威，勁熱血衝晒出黎
做左幾年野就已經搵唔返果種衝動

anyway
莫等閒 白了少年頭

我教唔到後生可以做咩
因為佢地叻過我
我地有多少才社會經驗有咩事可以幫手分析下後果之類
有咩睇唔開可以搵姐姐哥哥傾下

總之唔好死

係
有家累既人更加要係後排支援

我都係新移民

03年f.2嗰陣已經出嚟行

多謝你哋

我亞爺亞嫲都係

唉只能夠話好多嘢係睇時機嘅，當時冇呢個危機就當然唔會有呢個意識。同埋而家大陸啲資訊都越嚟越流通越揭越多仆街嘢先令大家知道個問題根源喺邊。我代表唔到其他人但我唔會怪你。

要怪都係怪啲五六七十後死廢老廢中

不分化
只係提下80後心境好年青的人仲好多

我係80後，已有家庭仲要個仔等幾個月大，真係上唔到前線幫d咩

只能課金同買下物資幫手，但希望90後和00後都知道，我們支持你，you are not alone

無錯
無論發生咩事都絕對唔會離開佢地

好多80後都參與過反高鐵 奈何當年一大堆大台左膠主宰晒社運， “和理非”呢個詞語就係當時“和（平）、理（性）、非（暴力）、非（粗口）產生出嚟，喺當時風氣下，霸下馬路都俾人屌，左膠又叫大家苦行同分組討論，大家根本做到嘅嘢有限

已為人父母，專業人士，社會上唔同階層既成年人，可否再出黎集會撐下企喺前線既朋友。
71最後留守既義士，有個都係父親黎，但都企到最前。
我地除左物資上可以做之外，亦都應該再走出黎撐佢地，特別喺政府導緊輿論去譴責佔領立法會既時候。
佢地用佢地既未來前途去守護大家既家同香港，作為成年人既我地應該可以再做多d。
如果可以和理非，佢地唔會選擇行到呢一步。
有潔癖既，反對既，請提出更好又有效既方法。
社會應該譴責到現時為止都唔回應我地訴求既政府，而唔係果塊玻璃，果道鐵閘。
生命無價，林奠一眾班子同黑警已經背負左3位烈士既生命。
如此冷血豪無人性既畜生，仲要管治香港多幾多年?
作為成年人是否繼續眼白白睇住年青人犧牲，而垃圾高官晚晚高床軟枕?

屌醒佢

絕對可以
有錢出錢
有力出力
有時間出時間

我地欠後生既太多